估唔到24歲就要破產

本身自己返工﹐不過一直keep住大駛
成日駛突左就借﹐借借下就爆曬煲
一quit埋份工就出曬事﹐所有供款都找唔起
後來唯有死死氣同屋企攤牌﹐點知屋企話幫我唔到
帶左我去搵一個佢做律師既朋友﹐搵佢幫我搞破產。
聽日就要正式上去簽野﹐我一直係到諗﹐係﹐呢刻我係還唔起錢﹐
但﹐其實堆數夾埋都係20萬﹐係咪真係要破產呢
我最淆既係我有幾條二線數﹐我睇過資料話呢d二線細財
唔理你老破定點﹐都一定會照追
真係好驚佢搞到我屋企人同身邊既人

20萬咋喎 我嚴重過你都未諗破產

為20萬老破唔抵喎

支持

原來龍津美食係支那人開，唔怪之食完成日肚痛

咁你呢刻又真係還唔到喎

果200,000你求其搵份工
再問銀行借都搞掂啦

起底睇你根本無控制能力
破產算啦

但係而家仲未搵到新工﹐有幾條一線都過左期成十日
黎緊呢個月既數又唔知點找
我仲可以點做

20萬就老破 笑唔笑死人

正常人返1年工就20萬, 為左1年時間老破....

唔好破住

問fd
每人借少少，
挨左一兩個月先最低還款額先
聽日
即刻去搵份洗碗做住先，還左錢先

你係咪有賭錢？
去到你呢個階段屋企人應該都會幫下你架wor，唔會睇住你死咁狠

但而家係好多條散數....

唔係卡數黎..
係一線同二線財仔....

問人借錢係無面架啦
但如果唔想搞到老破，點都要試

因為屋企以前幫過我一次....

唔需要去到破產，先24歲仲要20幾萬！

啱嫁喇，仆下街你先會知驚
去搵幾份炒散捱，頂住一兩期先諗長工啦你

唔係幾信
影d 財仔信黎睇睇先

20萬老破

岩呀

廿萬姐
一陣可能仲要計律師費
不如搵份工啦

相信你家人唔係20萬問題,係擔心幫助你今次20萬,下次又20萬,無後果不斷借~係信任問題!

每個月還幾錢先

屋企人唔幫你先岩，比啲教訓你

咁無野啦...........
此post已完

咁多條數夾埋19xxx

傻西
夠我供樓

返兩份工
根本仲有好多工請人 係你自己有冇心返㗎嘛

老老實實 破完你會唔會仲係咁先

24歲(破產)

起完樓主個底就知根本唔抵幫
破啦 破左先會醒

係啊，返兩份工
你顯示咗決心改，家人可能會再幫多你一次

3月差十萬仲未識死，依家就抵你死啦

咁你收皮啦

建議你全部卡 CUT 哂佢
全部錢畀老豆老母
再由佢地畀零用你
佢畀幾多你就得幾多黎洗
錢佢地幫你儲

咋咋臨搵份朝頭早嘅工， 收工再去返ok pt

屌你上年三月爭10萬
今年已經爭20萬 條數碌左成倍係咪痴線

好心樓主打兩份工而且破產算啦

我好驚破左會唔知點
會比財仔打曬比我所有既親戚朋友?

借左就預左斷六親 基本常識黎
你唔破你身邊人仲慘

點解好驚佢搞到我屋企人同身邊既人？

因為唔想比人知自己咁撚柒....

支那dna , 面子重要過一切

我幫你還

乜撚嘢邏輯黎....

起左樓主底 幫黎都冇用 老破啦你

有冇賭？

除左抵死都唔知講乜好

攪債務重組啦， 就算一線財仔都會搵你屋企人